鬼做野啦 同一劇本呀 散啦

做唔散? 又中伏?

全世界 返屋企

好鬼, 狗應差唔多出

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

全世界 番屋企

散啦

走啦
on99

應該有二三百隻鬼。
唔好捉，自己要散。
唔散唔算係勇武。

蘋果話, 白衣男突然和人推撞.

大家快D散先啦

啲鬼見人少開始做嘢，黑衣鬼打白衣鬼，引人入局

根本黑衫同白衫都係阿sir嚟

唔好睇熱鬧喇
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

走人啦，唔好功虧一簣！